我會列出女性常用英文名，請逐一投票

一個留言列出一個名

覺得係好女仔請正評
覺得係臭雞請負評

大家都可幫手比名投票

Amy

Jessica

May

Yuki

Anita

Joey

VersatileMonkey

Joyce

Angela

Jacquline

Carrie

Angel

Tiffany

Regina

Kaco

Emily

Topology

結論 全部都係臭雞

Macy

Stephanie

Dick

Chloe

May
好臭雞名

Tony

59g

Katy

Zoe

Cummy

Kathy

Lily

Hana

LuLu

Jinny

Isabella

Catherine

apple

一

屌你不如直接話全部女人都係雞

Dorothy

厹

Rebeeca

Yumi

Jackie

Suki

Sally

Ella

一定係肥婆

Fiona

Winnie

Liza

樓豬先天腦部結構有問題 大家體諒下

Kay

Ivanka

Rachel

Vivian

Carman

Hebe

Kitty

Louisa

Sophia

Connie

Candy

加速

Oliver

叫親carrie嘅通常對腳都好正

個厹收皮啦

巴打都食得幾偏

Eva

Sarah

肌膚吹彈可破，唉，唔好又迫我諗

Anna

Queenie

Malanie

Ada

tayla

Wendy

Winky

Aka

Mango

樓主on9

Betty

Delta

Epsilon

Fuckalot

Jojo

Bonnie

SAVANNAH

June

Edith

吉川鶉待

Hazel

July

Kiera

Iris

Carrie Lam?

Sandy

Jennifer

想搵一個名正評多過負評嘅都搵唔到

Joanne

Chapman

Nigga

Dior

Mimi

Elaine

呃負皮

Ceci

chicken

樓主內心: 全部女人都係雞

Lau g lo mo

Christy

BoBo

Linda

Vicky

Cherry

留言再前啲可以呃多啲

Ellen

Kerry

Annie

Helen

CY

AGA

Janice

Yammy

sky

YOYo

Baby

呢個都常用？

Lemon

屌

Ecupbaby

Venus

Renee

Elisabeth

Elsa

Milk

Cindy

Gigi

Chi None Sin Kong Lui

Lisa

Orange

Samuel

Vanessa

Sara

Kimochi

Ling Ling

Ar Yan

女名啊屌

Kiki

Polly

Fanny

Agnes

Amanda

喂你真係好撚煩呀收皮啦

Annabelle

April

連登仔個個都唔啱 全部都負皮

Charlotte

Christine

scarlett

Crystal

Cynthia

Daisy

Denise

Diana

Alice

Doris

Emma

Eunice

個post做乜鬼

Rebecca

Grace

debbie
fanny
lulu

Hilary

Ida

coffee
apple
cherry
fish

elddie

Bitch

may

Irene

Ivy

做乜咁多負評 Kathy係最好既名

Janet

投你老豆咩 想洗熱門？

死臭雞

Judy

臭雞

Karen

Lucy

Mandy

Mavis

Nancy

Virgin

全部都負皮

叫呢個名既 快D改名啦 好撞唔撞同柒婆撞

Chloe正多過負

竟然有一個名正多過負！！

Chloe都係

Phoebe

Ruby

竟然正多過負

Sharon

Setlla

Xaviera

Yvonne

Soda

LOMO

真係有人用呢個名？

Watermelon

Smile

叫得Kiko 多數係八婆婆

Ar Wing

Ka Yan

Wai Yee

Ka Yee